俾小花、丙朗西甲入得最多波既球隊頭五

咁而家邊個入球多d呀屌你老母
愛斯賓奴唔撚係加泰球隊牙？

發覺小花淨係識對弱隊入波
仲要靠小白、沙維

系

如果冇記錯c朗對西維入左27球點解頭五不入

咪就系

呢個算唔算係鬼佬版內容農場?

外國小花迷同本地一樣都好鐘意玩數字遊戲
丙朗對疤入左17球但第5就SHOW隊普通隊

p.s 有丙朗後既鍠17 vs 小花19球

則係美斯對勁隊會爆發

我諗佢咁排係有原因？我見小花4同5都一樣，但唔係跟英文字母排？但咩原因唔清楚

球王美斯

梗係有原因啦

小花迷肉鳩酸

個排法錯鳩哂

小花迷又衝出黎柒

西維爾唔計？

炒哂車

有無柒左嘅人講兩句

花迷盲反都柒過人

西維爾等於肉便器

一定係馬體同西維對親阿朗都放軟手腳
唔計！

馬體唔計

樓上潛撚哂水呀

全部廢隊唔計

同樓豬個表咁唔同既

西維爾唔計！

（小花入果d個feel好就計 ）

樓豬個表係識波版
我個波係凡人、平民版

愛斯賓奴係加泰又點
同市光榮？
提醒你愛斯賓奴係皇家球隊
仲有而家都係美斯西甲入球第一
你番鄉下收皮啦7頭皮你老母比狗屌緊啊

美斯一生最失敗嘅地方就係有一堆樓主呢種on9 fans

西維係兩個私家雞

盲反到咁 花迷

美斯係勁呀
不過佢班fans好多都係狗閪都不如

唔柒就做唔到花迷

佢呢種丙朗迷人地開個post就屌人老母 想想佢自身問題吧

西維爾我想計先計

俾兩條友幾十連發

戇鳩仔，小花係勁國家隊就唔會冇冠啦

meme sport

花迷:搵到個list正呀,可以去反朗了

點知fake到爆,邊個整黎fake花迷

最好笑係成班白痴圍爐打飛機

同市唔計

出嚟啦

on9唔計花迷

咩事

樓主 淡友俠呢

咁又點
你想話佢剩係識對廢隊刷入球既點解釋歐聯淘汰賽佢最多入球 仲多美斯差唔多成倍

樓主 仲要柒左

搵埋d鳩圖見到就信

究竟樓主柒啲定呢個post柒啲？
定係兩個都係小學生放復活節假？

不願面對

爭咩丫，花迷都係柒架啦

又拎踢唔同位置球員拎黎比較連登仔水平

屌你老味樓主出黎未呀

樓主深潛😂

又話平時講tap in唔計,弱隊唔計果班係打稻草人既 ??

花迷真係好令人尷尬

呢d post 可見到小花迷有幾可憎
見到朗回勇少少就開始緊張
急不及待擺埋on9數據出黎護主仲要係fake
先聊者賤就係呢隻

8強就黎開波

Yes

收到風樓主搵緊料反擊

有咩柒 點解我睇唔到？

叫隔離po個樓主幫佢改牙朗wiki咪得囉

屌奶星，平時又話牙花墮後拎波打中場入波唔計，依家打多人幾年西甲入波多少少就喺度計計計，仲要個表係錯既

唔緊要，樓主睇到，所以潛左

西維爾好慘 變咗佢地兩個表演球隊

#頭鎚唔計
#12碼唔計
#歐聯唔計
#外圍賽唔計
#淘汰賽唔計
#花迷唔認同嘅唔計

小花迷

成班00後，呢排放假係活躍d

幫推 比人睇下柒頭c朗呢條弱隊殺手有幾廢先得

西維、馬體、皇馬、華西

全部都係勁旅

係

我撐丙朗架

咁你就收皮啦 呢個po美欺大勝呀

繼續扮啦柒頭

靠小白、沙維

又一隻陰濕疤狗🙄死唔認自己反朗

我第一個留言已經表明立場

牙朗淨係識刷數據 屌你老母

樓主唸左咁耐就係唸到扮假膠 ?

你計總入球 c朗踢左幾多年西甲？

不嬲由踢西甲開始計 ching識唔識波架。。。

死左圖睇唔到

呢樣真 美斯C朗踢波睇波既都鍾意係要搵野黎踩底是但一個為乜

不敗之地

小花迷繼續講feel講丙朗插水咪算囉
咁樣都仲有得死撐下

成個連登都係咁架啦, 唔抵得咪去啲正能量forum囉

咪又係牙朗輸

淡友俠

Content farm

識踢波睇波點會鍾意牙朗呀Ching,J場邊 no look pass?

你憎佢 唔代表個個憎

柒到呢

覺唔覺你咁覆好撚柒

係我就潛啦屌

牙花幾多年開始踢西甲呀

25

樓主之前係國際賽入波個post已經有前科啦
無恥到

樓豬張圖先係真

唔關你事牙臭jer佬

嚴格黎講丙朗生涯未入過波

睇scoring rate咪公平囉
一樣係messi 好d wo

scoring rate
messi係0.87
c朗係1.12

唔靚唔計 tap入唔計 12碼唔計
咁計樓主個表先正確 我撐樓豬

無知一問，點解西維爾會輸咁多

花迷真係個個都賤種，成撚日係度聊交打，但係鑊鑊柒撚到閪咁

定喎 到時又話唔計架啦

......

你隻死獌狗又衝出黎柒

朗迷binc黎講真係幾齊心

咁你講下樓主抵唔抵比人鞭啦
同埋樓主咁撚柒 相信就算非朗迷都鞭柒佢啦

唔講以為佢地同一年開始踢西甲

都好過花迷齊心玩老屈既

豬頭丙信徒>美欺信徒

你地咪又係老屈美斯迫走人 咁快學人扮清高？

西維爾比佢地入咁多

樓主

無憎佢,只不過識波點會睇牙朗唔睇美斯

西甲唔係得巴塞架

打和啦

花迷

又潛，唔係扮假膠既咩

打和算啦

收到風樓上個表比馬德里政府做左手腳 樓主個表先係真

其實比呢d 有咩意義

美斯個品都唔得啦

大陸放清明 小學雞出曬黎